[switch][ps4] 有冇人玩Dead cell

隻game 幾爽

之前有人開過post 但係冇咩好討論所以個post沉左

有玩PC版 打唔贏鐘樓隻王
隻GAME真係好好玩
主玩電鞭 炮塔

去到黑色大橋打boss, 不過過唔到住

你地通常用咩武?

搵個捕獸夾夾住佢就easy mode

明了, 姐係最好L2 同R2 都裝捕獸器吧

一個夠做，另一個放dps類

我有段時間用燒，同燒加成既刀
而家好似近弓勁d

好game一推，steam + switch 雙版本修行中
練緊掌腳交

22粒鐘先爆到機 第一隻王死左5之，鐘樓同last boas都第2次就殺贏

其實個個地圖行哂佢拎多啲powwt up先去下一張圖最好，同埋唔想用的唔好unlock

真係好難爆機

啱啱買咗，係咪一定要預長時間由頭打到尾，無得save?

會唔會出在psv？
橫向動作想用psv玩

我bookmark咗呢個post
琴日先買,有d咩唔明先問大家

仲未買到SW 既實體版

乜GAME最平一定係墨西哥

pc可以sl

ps4爆完機放埋game

隻game係咪一死咗就要由頭黎過
去到第二版比d閃身雙刀佬好易搞掂

推番上黎先

其實初期玩法係咪只可以快刷cells 黎升技？有無咩靚武器同技能推介？
打到王座個版成日都死，好似輸出唔夠高咁

打咗成個月 終於爆咗機
雙弓流真係屈到癲

最屈一定係近戰回血坦住隻王換血都換贏

其實係睇你執到咩多，咩build都玩到，但係有時你打唔到個啲武器就係冇

睇黎都係要死多幾次等d技能愈黎愈靚先易玩d

新手陷阱流係最安全

攞多D詛咒箱就易玩

係咪升紅紫綠個d?

拎完 要你隻10隻怪(無傷)先變番正常
一比怪打中就死

去到後面 D怪野野都穿牆 一野冇1半血真係CLS

有兩支藥水基本上都唔會死
依家打到去第二隻大佬，鐘樓用鎖鏈果個

4細胞接近唔可以掂怪 有疫病等死

差4細胞 同 詛咒劍先白金
難解到絕望

終於打到最後隻王
真係唔難打 3支水用晒都打唔到一半血

但用盾都係會扣血嫁wor

整體好唔好玩？

用盾加炸彈加頸鏈減傷高抵消吸血啲100%傷害，之後1hit回1%血耐唔耐parry吓已經贏

好 神作

最多減75% 不過生存流係幾穩

終於打贏鐘樓啦，每日得兩個鐘玩升得好慢

飛嚟飛去隻眼嗰個boss咁鬼高
好鬼難打到

我見人打係近攻打眼仔同用炸彈(火/毒)炸佢
不過要殺佢d腳好煩，我都仲未過到
仲未習慣d腳衝過黎個下